想買日本電器..想知我用唔用得呢個變壓器？

我本身有個成個鞋盒咁大既變壓器
一直都係for日本電器用緊既: 100v轉220v(50/60Hz) 1500w

而家想買個電器都係100v轉220v(50/60Hz)
但就只係400w

其實我個變壓器大咁多怕唔怕架??

我google過架但呢個情況搵唔到
唔該各位

唔怕

只可以少過1500W

你手上有1500，
而你想又用左用400買嘢，
咁你認為你買唔買到？

我搵到人話 電器1000
變壓器1500比較好 2000最好

姐係變壓器大過電器w數就無死?姐係小過幾多都無問題？
sorry for 1999

我唔知呀 因為我實際唔識d電流野
不過你咁比喻我明喇